大佬唔好咁痴線啦...Carousell 比我見到呢啲

想識人咪行前少少齊上齊落囉，上得前線又唔洗你特別照顧自己識走位。

你呢度比你真係搵到
帶出街真係要負責㗎

邊個做？

引狗出洞？ 高招

好深 我睇唔透啊

又幾撚好笑

報警 話佢企圖犯罪

如果池美麗出來, 你又陪唔陪美麗一齊發夢呀

引狗公出洞